廉政風暴 集中討論區

另一個post 踩到套戲一文不值
我又覺得合格
雖然拍得感覺唔夠緊湊
套戲到後段先入局
加上無乜動作場面
聽到個場有人訓著

但感覺上製作都係認真有花心機
絕對無欺場成份
(相比之下L風暴剪接好求其)

英皇打手又出動，連開幾十個post推自己套戲，包括呢個

無討論價值，垃圾到喊

你連套野都唔記得咩名
大家都明咩事啦

花心機佔一成
冇花心機佔左九成

想知樓主除左呢套，仲有邊套覺得ok
大台劇你都應該覺得唔錯

成套戲最重要既大boss條線一句帶過
又要掂下親情友情童年, 又唔夠深刻
同《竊聽風雲》冇得比
甚至連《無雙》都比唔上
最後張家輝個結局，全場爆笑左
最出色既部份無疑係劉青雲張家輝CG拉皮

P.S.大卡士演員全部演得好好
連靚靚咁少戲份都演得好好
但套戲唔好

有頭威冇尾陣
一去到青雲後生嗰幕
我真係想鎅櫈離場...

咩鬼野風暴

垃圾港產都開po

on9戲，唔係青雲同家輝，應該冇人會睇

廉政行動呀屌你

前面舖到咁大，後面無啦啦就完咗
垃圾劇本浪費咗劉青雲張家輝